# *Menu em Python*

#### *Este menu é uma aplicação que funciona em dispositivos ios e android, computadores e em tablets.*

#### *A aplicação permite adicionar compras feitas, adicionar clientes novos e motorizadas ou automóveis novos,também permite consultar as listas de cada um destes.*

#### *A ideia desta aplicação é que os stands de vendas de veiculos consigam ter um maior acesso e maior facilidade em gerir o seu negócio, ver também os gastos que fazem em veiculos e o lucro que o stand faz.*
#### *É uma aplicação muito simples de se mexer, se o administrador do stannd quiser, poderá  ser feito um website com informações do stand e poderá ser criada uma zona em que só os trabalhadores do stand terão acesso a partir de um username e de uma password.* 
#### *Á medida que entram vai lhes ser redirecionados para a aplicação onde poderá ser vista os detalhes das compras, veículos e clientes.*

#### *Com esta aplicação o administrador do site ou do stand consegue adicionar clientes, veículos e compras mas também consegue ver os veículos que possui, ver a sua lista de clientes e de compras, consegue guardar os dados e por fim carregar os dados guardados !*
![](C:\Users\user\Desktop\Universidade\imagem.png)
